得罪講句，今日咁樣都返工嘅人都係狗

唔好意思，應該係賤過狗
講緊非緊急工作嘅人

個個屌林鄭屌老細唔停工
咁佢唔宣佈停工就要照返？
老細叫你死就仆去死？
咁大個人都冇d獨立分析，交通癱瘓都係地鐵站死塞爛塞
自己睇下出面咩情況，係咪百分百安全啦
老細話乜就乜，另一方面就係咁屌

我係老細

星期五已經喺公司留守緊啦
如果唔係飛咗隻窗落街點算
停幾日工蝕得仲甘

利申：自僱

你係老細冇得講啦